[突發 ] 黑警已經係無諗過驅散

明顯地popo部署 已經係以拉人為大前題

發夢 今日個ssp行動 我方係完全失敗

road block封自己人， 前排又唔smart無意識自己係roadblock前面

我地已經唔可以再企，封完路就要閃

根本一早就係用呢個手法拉到你怕拉到啲人驚 同2014一樣

同意

果下放左8粒以上嘅彈
大家都退緊
然後突然衝上黎捉人
有位義士講過叫前線退，但係有部分人要強留
利申：果陣係前線食完彈，好撚辛苦

要正視
唔打就唔好守
送頭

其實點解要俾黑警拉? 點解唔自己主動拉返人?
人多就贏.
大陸示威係活捉黑警貪官. 俘虜佢哋
利申 : 街邊聽人講

唔諗住打柒對面搏一搏既 就唔好守

一路都話路障無意思o架啦, 講左兩個月be water都係打陣地戰, 要打就打快閃

唔升級行動就係咁送頭, 咁落去有撚用咩?
義士就越來越少

岩岩睇立場話有新招
私家車突然落班狗

坐普通私家車突然衝落車
一定要hit and ru

每次都唔明點解要block 自己退路
又唔話得

封 完就散
只得快閃呢條路

冇計㗎喎，set完rb就閃，講咗好多次，但有啲人唔衝過就唔得呀嘛。